[情境題]後生仔唔捱得?

我今年畢業出黎打份牛工
點知入到間大公司個文化同人事都好唔友善
由於我仲係試用期頭一個月 所以要跟師
師傅佢頭一兩日講完啲入門嘅嘢
轉個頭佢就要我識晒啲深嘢
我一話未識可唔可以示範一次佢就閪起塊面
問我啲客滿意我地嘅服務下次會再黎呢樣嘢叫咩
我直接答佢「 咪顧客會回頭囉 」
佢就用好似我錯嘅口吻話「 有冇搞錯啊你 係Return customer啊」
我口講唔好意思唔好意思 心諗「屌你老母我有講錯咩」
後來仲要突登跣我 點我去做錯嘢之後過黎冷嘲熱諷咁
再到前一個禮拜 我一日訓少好幾個鐘
係屋企熟讀我自己抄嘅筆記終於融會貫通諗住實冇死啦
點知佢直接係成Team人面前講話
「叻晒啦 之後仲有好多嘢唔洗我教啦」
佢有教過但我唔記得咪認衰仔囉
但係冇教唔識又屌 教完熟讀又屌 到底想點

到呢幾日我覺得條友係搵我黎過橋
話就話比機會我試下做
實質我係前線做到冇停手 佢係櫃枱玩手機
聽番比較好人的同事講番
我係前線做到死下死下條友攞晒啲功勞上身
仲要周圍唱我做好少嘢 好似要封殺我咁
叫其他人夠膽就答我問題
搞到想搵個釘書機都冇人應我
我應該點做?

第一次發表文章 有錯唔好屌咁大力

辭職啦 仲諗啊

番工係咁架啦 樓豬收皮啦

求高人指點

走啦 同佢有親咩

走啦，遇著個仆街

到時問你做咩走就照直講

可能會留你，轉你去第二到做/ 跟另一個

同我第一次返工差唔多..
似乎已經變左文化

大把機會，走啦

辭職再去HR 投訴
最少佢個底都花左先

你份工教英文架？

搵定後路先，然後屌佢一獲先走

Return customer 啊~~~~~~~~~

真係要靠份糧比自己洗就騎牛搵馬啦
唔洗靠份糧直接辭

開公司名 跟手遞信走人

你辭左之後用小小錢請個人做顧客玩鳩佢投訴佢

真心你唔係諗住做一世的工你就係規矩，同佢玩大佢，影佢玩手機，再叫你啲fd 投訴佢，到時有證據你就gg 佢

老屎忽真係遍佈全港

做人既野 做下做下就識架喇
自己摸索下啦 依啲野無一套準則 亦無人幫到你 靠你自己執生